{
  "Home": "首页",
  "Developer Docs": "开发者文档",
  "Developers": "开发者",
  "Docs": "文档",
  "Start building on KuCoin Community Chain": "开始构建KuCoin社区链",
  "Github": "Github",
  "Visit our Github community": "访问我们的Github社区",
  "Testnet Explorer": "测试网浏览器",
  "View information on the KCC public chain（testnet）": "查看KCC测试网上的信息",
  "Testnet faucet": "测试网水龙头",
  "Get KCC testnet tokens": "获取KCC公链测试币",
  "Ecosystem": "生态系统",
  "Dapp": "Dapp",
  "Submit a Dapp": "提交一个Dapp",
  "Submit your dapp to the community": "提交您的Dapp到社区中",
  "Defi Box": "Defi Box",
  "Wallet": "钱包",
  "Metamask": "Metamask",
  "ImToken": "ImToken",
  "Coming Soon...": "即将到来...",
  "More Wallet": "更多钱包",
  "Visit and link to metamask": "访问并跳转到metamask",
  "Visit and link to ImToken": "访问并跳转到ImToken",
  "Explorer": "浏览器",
  "View information on the KCC public chain": "查看KCC主网上的信息",
  "Community": "社区",
  "Activites": "活动",
  "View the exciting activites information, Includes hackathons,meetups,and more": "查看hackathons、meetup等激动人心的活动信息",
  "Grant Program": "Grant计划",
  "support for community development and research": "支持社区发展和研究",
  "Mission": "使命",
  "To accelerate the flow of value around the world without boundaries": "促进价值在全球自由流动。",
  "Get Start Now": "立即开始",
  "Total Transactions": "总交易笔数",
  "Total Address": "总地址数",
  "Avg. Fee Per Transaction": "每笔交易的平均费用",
  "Learn more": "了解更多",
  "Why KuCoin Community Chain": "为什么选择 KuCoin 社区链",
  "KCC First Introduction": "库币社区链KuCoin Community Chain(KCC)是由KCS和KuCoin的粉丝构建的，基于以太坊源代码开发的，高性能和去中心化的公链。",
  "KCC Second Introduction": "目的是为解决目前公链出现的诸如性能底下，成本过高等问题，从而提供给社区用户更加高速便捷并且低成本的区块链使用体验。",
  "Our Characteristics": "我们的特点",
  "KCC INTRODUCE 1": "完全兼容以太坊和ERC20智能合约，迁移成本极低。",
  "KCC INTRODUCE 2": "使用KCS作为链的gas费，交易成本极低。",
  "KCC INTRODUCE 3": "每3秒出一个块，交易确认更快，链性能更高。",
  "KCC INTRODUCE 4": "Proof of Staked Authority(PoSA)共识算法，效率高，安全稳定。",
  "Our Milestones": "我们的里程碑",
  "Partner": "合作伙伴",
  "Join The KCC Community": "加入KCC社区",
  "KCC  Community Title": "KCC是一个全球性的、去中心化的公链，拥有来自世界各地的开发人员和社区成员。",
  "Join KCC Ttile": "加入我们的讨论，来获取最新消息和公告。",
  "About KCC": "关于KCC",
  "Announcement": "公告",
  "Proof of Assets": "资产证明",
  "Disclaimer": "免责声明",
  "Development Tool": "开发工具",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Technical Support": "技术支持",
  "FAQ": "FAQ",
  "Media kit": "媒体工具包",
  "Please provide a valid email address": "请输入有效的邮箱地址",
  "Subscription failed": "订阅失败",
  "Thank you for subscribing": "订阅成功",
  "Subscribe": "订阅",
  "In support of our mission, the KCS Foundation grants program funds software development and research in the field of decentralized software protocols.": "为了支持我们的使命，KCS基金会资助了去中心化领域应用的开发和研究。",
  "Grant program": "资助计划",
  "Grant Introduce 1": "我们的资助计划涵盖的范围广泛，包括链上生态应用诸如钱包、浏览器，",
  "Grant Type 1": "去中心化交易所，诸如各类Swap，",
  "Grant Type 2": "以及架构在传统金融和供应链或是传统业务上链的项目都在我们的资助计划范围之内。",
  "Development": "开发",
  "Grant Introduce 2": "KCS基金会支持各类基于KCC公链的底层、工具、应用等开发，并以去中心化的方式进行运作。来促使KCC生态能够更加完备，目的是为广大社区用户提供更加高速便捷并且低成本的区块链使用体验。",
  "We are particularly interested in funding projects that build out dapp on KuCoin Community Chain": "我们尤其对基于KCC上的Dapp开发最感兴趣。",
  "Research": "研究",
  "KCS Foundation funds research projects that advance and explore protocols in the  Blockchain Technology Stack": "KCS基金会资助的研究项目探索区块链技术栈中的协议",
  "Analysis of existing protocols and implementations": "对现有协议和实现的分析",
  "Security testing": "安全测试",
  "Grant Payment Amount": "这项计划为规模较小的技术拨款提供了高达3万美元的资金。",
  "Grant Payment": "这些应用程序在GitHub上被透明地跟踪并支付加密货币。",
  "Open Grants Program": "开放资助计划",
  "Enter your email address": "请输入你的邮箱地址",
  "undefined": " ",
  "Send Updaets Text": "我们将向您发送有关KuCoin社区链的最新信息"
}